（開定先）阿仙奴輸波恥笑區

中游球隊都想打贏我鏝

又等binc

今晚等你carry